瞓覺鐘意瞓枕頭邊定枕頭中間

枕頭邊
枕頭中間

枕頭下面

枕頭邊好好瞓

枕頭邊硬啲好訓啲

邊有人訓枕頭邊

瞓中間凹咗入去咁

瞓枕頭底

有無咩枕頭好介紹？
想要啲回彈力超好
訓耐咗條頸好痛

兩個枕頭夾住手臂，打直訓上面果個

呢個真係答唔到你，因為我係用緊好耐之前屋企人買比我個枕頭，不過印象中用過啲芯係粒粒咁，幾好瞓

我之我個sp個枕頭好撚有回彈力
問佢係邊到買 死都唔答我
叫我中意就多啲上嚟訓
操佢媽b 想控制我自由